# [YooKassa API SDK](../home.md)

# Namespace: \YooKassa\Request\Payments\Payment

## Parent: [\YooKassa\Request\Payments](../namespaces/yookassa-request-payments.md)

### Interfaces

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Payments\Payment\CreateCaptureRequestInterface](../classes/YooKassa-Request-Payments-Payment-CreateCaptureRequestInterface.md) | Interface CreateCaptureRequestInterface |

### Classes

| Name | Summary |
| ---- | ------- |
| [\YooKassa\Request\Payments\Payment\CancelResponse](../classes/YooKassa-Request-Payments-Payment-CancelResponse.md) | Класс объекта ответа от API на запрос отмены платежа |
| [\YooKassa\Request\Payments\Payment\CreateCaptureRequest](../classes/YooKassa-Request-Payments-Payment-CreateCaptureRequest.md) | Класс объекта запроса к API на подтверждение оплаты |
| [\YooKassa\Request\Payments\Payment\CreateCaptureRequestBuilder](../classes/YooKassa-Request-Payments-Payment-CreateCaptureRequestBuilder.md) | Базовый класс объекта платежного запроса, передаваемого в методы клиента API |
| [\YooKassa\Request\Payments\Payment\CreateCaptureRequestSerializer](../classes/YooKassa-Request-Payments-Payment-CreateCaptureRequestSerializer.md) | Класс объекта осуществляющего сериализацию запроса к API на подтверждение заказа |
| [\YooKassa\Request\Payments\Payment\CreateCaptureResponse](../classes/YooKassa-Request-Payments-Payment-CreateCaptureResponse.md) | Класс объекта ответа от API на запрос подтверждения платежа |

---

### Top Namespaces

* [\YooKassa](../namespaces/yookassa.md)

---

### Reports
* [Errors - 0](../reports/errors.md)
* [Markers - 1](../reports/markers.md)
* [Deprecated - 25](../reports/deprecated.md)

---

This document was automatically generated from source code comments on 2023-05-10 using [phpDocumentor](http://www.phpdoc.org/)

&copy; 2023 YooMoney